究竟Diao呢個用法係幾時開始興起

我屌你老母呀
要用蝗語死番大陸啦仆街

唔撚係冇人認同呀？

根本冇人用diao

你又真係幾失控